<author lang="en" gender="female" age_group="20s">	<conversations count="2">		<conversation id="77b9504b6a1f9f633967298329a26c60">			13 parts des tendances du marché quotidiens limite si les fonds seulement pour divertir
&lt;br /&gt;;&lt;br /&gt;;Saut rapide dans le Shanghai et Shenzhen marchés boursiers clôturé en baisse depuis hier, l'indice a organisé un grand renversement. L'indice composite de Shanghai a chuté de plus de 80 points par rapport à un maximum de 2476 points, à 2391,23 points de la clôture de l'automne, de l'entier 2400 marque le point. Malgré la baisse globale de la violence, les stocks plupart du temps refuser tragique, mais les deux villes encore tenace limite quotidienne de 13 stocks, en revanche, seulement quatre-down limite des stocks, à partir d'une comparaison entre le nombre d'actions mouvements limites, les différences semblent vides encore nettement Mars&lt;a href="http://en.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy45MTFldGEub3JnL0JWTEdBUkkuaHRtbA__" target="_blank"&gt;;Montres BVLGARI&lt;/a&gt;;
&lt;br /&gt;; 14, en début de séance à Shanghai et Shenzhen stimulée par actions américaines ont augmenté, pour aller ouvrir, le principal indice boursier a atteint un point 2476, les performances du disque est le volume de feu, capitalisations poids lourds et les petits sont en hausse que la veille de manière significative agrandie pour plus de 40%. Cependant, comme le marché de la réglementation de l'immobilier ne se relâche pas la hausse attendue de l'indice de l'après-midi crosse droite de plongée, principal indice boursier a chuté au-dessous de 2400 points. À la clôture d'hier, l'indice composite de Shanghai a clôturé à 2391,23 points, a chuté 64,57 points de plus que la session précédente, en baisse de 2,63%; Shenzhen indice a clôturé à 10,094.9 points, en baisse 332,35 points, soit une baisse de jusqu'à 3,19% que les conditions de marché se sont dégradées, les deux villes les stocks de refuser d'étendre progressivement tout vert tourné, le matin aussi en rouge indice sectoriel plaque diverses dans le marasme après-midi. Shanghai et Shenzhen a chuté de plus de 2000 titres, 286, les stocks ont chuté de plus de 7%. À la clôture de mercredi, seulement 115 villes a augmenté les stocks, ce qui représente moins de 5% est à noter que, en dépit de l'indice a chuté, la panique intraday, une fois libérés, mais les deux villes encore tenace limite quotidienne de 13 titres, avec cette limite vers le bas des stocks dans le même temps le nombre n'est pas beaucoup, seulement quatre. Les acteurs du marché estiment que la limite des stocks plus individuels quotidienne reflète une partie de ces fonds pour faire plus confiance n'a pas subi un sérieux coup, car généralement, dans le cas de l'ensemble du marché a chuté stocks de manière moins phénomène limite quotidienne de la baisse de la déménageurs gros, la majorité appartenant à la baisse passive par l'ensemble du marché a chuté et faites glisser la panique, plutôt que les investisseurs prennent l'initiative de vendre les puces. Cela explique aussi pourquoi quelques-deux villes limiter valeur sur stocks, et la limite quotidienne de l'unique scellée pas plus. Par exemple, la limite quotidienne d'hier succession Rongan de vendre des ordres que l'indice 704 actions ont fortement chuté à la main, à l'occasion, mais il ya encore des stocks tant de la limite quotidienne, il permet aux analystes investisseurs très surpris pensons que cela peut être causé par les raisons suivantes. Tout d'abord, vous pouvez&lt;a href="http://en.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy53YXRjaC1leGFjdC5jb20vcmVwbGljYS13YXRjaGVzL0ViZWwtV2F0Y2hlcy0xOC5odG1s" target="_blank"&gt;;Fake Ebel Watches&lt;/a&gt;;
&lt;br /&gt;; voir clairement que la limite d'hier des actions sous réserve des stocks. Par exemple, au début des années Ling a lancé 10 commutateur 10 d'envoyer de 2,5 yuans programme gaosongpei et Vivian acquisition d'actions Guizhou alcool, l'acquisition de la communication ShinewayTech Laird internationale usine d'antenne, ces deux stocks contre la tendance du marché jusqu'à une raison importante. Deuxièmement, bien que l'indice est soudainement tombé, mais l'accumulation de plusieurs jours tendance à la hausse temporairement sans casser des fonds de participation peut penser que l'indice par Qing Zhuanyin est un ajustement à court terme n'est pas la peine de trop s'inquiéter, cependant, les acteurs du marché l'a souligné hier le marché Kangzhu plus large est tombé une vision forte du marché actions doivent risquer Budie existe, si l'index suivant continué à baisser, n'exclut pas que ces perspectives de titres judicieuse marché est ajoutée la vente de violence à l'équipe sur le stock baisse féroce impliqués regard hésitation fonds. D'une part, le gouvernement central coupé domestique croissance macroéconomique et un véritable contrôle des politiques succession position détendue, ce qui conduit aux inquiétudes des investisseurs croissants de ralentissement économique dans la croissance des investissements s'est fortement ralentie. D'autre part, en raison de l'indice boursier récent continué de se redresser, la rentabilité de certains des fonds est relativement considérable, quand il s'agit de voir les signes de problèmes plus rapidement, objectivement parlant, il ya l'honneur rentables motifs puces ensemble,&lt;a href="http://en.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy53YXRjaC1leGFjdC5jb20vcmVwbGljYS13YXRjaGVzL0J1cmJlcnJ5LVdhdGNoZXMtNjEuaHRtbA__" target="_blank"&gt;;Fake Burberry Watches&lt;/a&gt;;
&lt;br /&gt;;dans l'environnement hostile de l'ensemble du marché et de la plupart des stocks ont fortement baissé hier , la limite quotidienne du nombre d'actions encore plus gauche semblait donner aux investisseurs plus de suspense. C'est ce qui est le divertir ou forte tendance à la partie des fonds dans le Ruoshi mijote? Pour l'instant, il semble que tout est encore inconnue. »
&lt;br /&gt;;La sélection générale et spéciale , à ne pas manquer , en 2012, la Suisse était horloger de Bale Foire d'afficher une nouvelle Eco-Drive concept de l'énergie lumineuse .
&lt;br /&gt;;Adresse du site Web :
&lt;br /&gt;;- &lt;a href="http://en.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.911eta.org-"target="_blank" rel="nofollow"&gt;;www.911eta.org-&lt;/a&gt;; -		</conversation>		<conversation id="4ebcd934977ef24da83a605d67ee1149">			 La fille de 15 ans et une carence en calcium moitié
&lt;br /&gt;;&lt;br /&gt;;Est le meilleur régime alimentaire, la carence en fer bébé devrait manger de la viande plus maigre, le foie jaunes d'œufs des animaux les légumes verts et les légumineuses sang, aliments pour animaux, et les arachides sont riches en zinc, bébé 4 mois peut manger, on fait bouillir certaines cuit, de fine à grossière, lumière concentrée, de un à plusieurs. Bébé particulièrement rapide de la naissance à 1 an de croissance et de développement, métaboliques telles rapidement, donc une carence en calcium, fer et zinc, comme ne pas prêter attention à la corps, comment le bébé de corriger le calcium ce bébé est le plus susceptible d'absorber le calcium: le calcium, le médicament: la nécessité de contenir la meilleure composition de calcium carbonate de calcium, tandis que le calcium doit servir AD de vitamines et de glycérol de poisson concentrée baisse. 0-6 mois de la vie quotidienne de l'enfant de calcium 400 mg; 6 mois à condition bébé de 1 ans est de 600 mg par jour. Complément alimentaire de calcium: lait, les jaunes d'oeufs, pâte de poisson, pâte de crevettes, algues, soupe aux algues, lait de soja, la supplémentation en zinc complément alimentaire: fin Ganni de la viande maigre, poulet, canard, oie, les réfectoires, pâte de poisson, champignons , coquillages, en prenant le gluconate de zinc, sulfate de zinc médicament peut être servi sous la supervision d'un médecin. Le fer complément alimentaire: manger plus de légumes, tomates, céleri, le canola, les abricots, les pêches, les prunes, des oranges, des dattes, des viandes maigres, jaunes d'œufs, le foie, les reins, etc, n'est pas facile à cause de la fonte dans l'absorption des aliments. Il faut en même temps de prendre la vitamine E. Tout d'abord, pour effacer le bébé si le manque de nutriments. La carence en calcium chez les enfants est une bonne idée de comprendre son alimentation, et si l'absence de l'huile de foie de morue (vitamine D), aliments riches en calcium plus comme les quantités suffisantes de lait d'admission? Le bébé a une anémie, pas tout de suite le fer, la première règle n'est pas thalassémie (une des anomalies congénitales les maladies sexuelles hémoglobine), n'est pas une anémie ferriprive n'est pas causée par l'inflammation, intoxication par le plomb est le résultat d'. La nourriture est très riche en aliments contenant du fer, si le bébé est l'anémie ferriprive, peut, sous la direction d'un médecin pour obtenir de la nourriture. Deuxièmement, l'absorption des nutriments différents de sa spécificité. Complémentaire de nutrition pour le bébé, de saisir la loi d'absorption différents nutriments afin de porter ses fruits. L'absorption du calcium dans l'intestin grêle proximal, est un processus d'absorption active nécessite de l'énergie, la forme active de la vitamine D peut favoriser l'absorption du calcium. Quand la partie inférieure ou les besoins de l'alimentation du corps de calcium de calcium, vider immédiatement actif, l'absorption active du calcium. L'absorption du calcium est étroitement liée à l'âge, plus jeune, plus le taux d'absorption du calcium. L'absorption du fer est également intestin grêle proximal. L'absorption du fer est caractérisé par trois mécanismes de rétroaction, intermittents, les suppléments de fer à faible dose, ajouter un peu de vitamine C et B2, joueront un effet multiplicateur. En outre, essayez d'exclure les facteurs confondants l'absorption des nutriments. Différents nutriments dans le corps, quand il est absorbé par l'organisme, peuvent interférer les uns avec les autres, afin d'améliorer l'efficacité de l'absorption des nutriments absorption des nutriments par l'interférence d'autres facteurs, vous devriez essayer de les éliminer. Aliments élevés de phosphore aura une incidence sur l'absorption du calcium et perdu dans le passé, la formule la plus avancée pour régler le taux de calcium et de phosphore, et de le rendre propice à la rétention du calcium. La forte concurrence entre le fer et le zinc inorganique inorganiques, l'absorption des interférences mutuelles. Le calcium, le fer, le zinc d'absorption d'ions divalents état, l'absorption intestinale entre eux seront en compétition les uns avec les autres, il est préférable de ne pas prendre. En outre, un supplément de calcium, de fer nutriments, mais aussi faire attention à éviter certains facteurs de l'alimentation et des médicaments. Contenant de l'acide oxalique et d'acide phytique légumes aura une incidence sur l'absorption des minéraux de calcium, de fer et autres; fibres alimentaires, de l'éthanol (alcool), la tétracycline, la drogue héparine et d'autres qui interfèrent avec l'absorption du calcium, le corps est dans le cortex du stress, de la thyroïde et des surrénales la synthèse des hormones n'est pas propice à l'absorption du calcium. Le jaune dans la phosphoprotéine jaune d'œuf interférer avec l'absorption du fer, le thé et le café contiennent des polyphénols, n'est pas propice à l'absorption du fer, les médicaments antiacides gênera bébé absorption du fer et acide de l'estomac, la quantité de calcium par jour? Le calcium est un bébé aux besoins âge, de sexe, les différences de statut physiologiques. Modifié en 2001 par la Société chinoise de nutrition quotidienne recommandée approvisionnement alimentaire en calcium est: * 0.1 à 6 mois: Bébés jour, environ 300 mg, environ 400 milligrammes de bébé allaitement artificiel. * 0.7 à 12 mois: environ 500 à 600 mg par jour. * .1 À 3 ans: environ 600 à 800 mg par jour. Comment savez-vous votre apport en calcium suffisant bébé vous suggère de donner à l'enfant de faire un journal alimentaire pendant une période de temps, son apport quotidien en calcium, au fil du temps, votre cœur un certain nombre d'. Pour les aliments emballés, vous pouvez voir la liste des ingrédients sur l'emballage, si le calcium est de 40%, ce sac de l'apport en calcium alimentaire 400 mg. Mais si c'est de la nourriture en vrac, calculer la teneur en calcium n'est pas une chose facile, vous pouvez aussi aller en ligne ou pour vous renseigner sur les manuels scolaires, le général noté. Ajout de l'apport en calcium de la requête, s'il est inférieur à la quantité nécessaire de calcium bébé tous les jours, comme en témoigne le supplément bébé quotidienne de calcium est insuffisante. Comment trouver de calcium bébé bébé la carence en calcium, apparition des premiers symptômes doux crâne pression fontanelle crâne tennis de table tactile sentiment. Carence en calcium grave peut survenir processus sternum comme la poitrine de poulet, des membres inférieurs en raison de station debout prolongée O en forme de pattes ou X jambes. En plus des changements dans les os, mais aussi de sueurs nocturnes, le sommeil n'est pas stable, retard d'éruption de dents de lait, un oreiller sous forme occipitale chauve. Recommandation du médecin Dong: une carence en calcium bébé, ne peut pas être jugé en fonction de la performance ci-dessus, mais si le bébé présente l'un de ces performances devraient attirer l'attention des parents. La façon la plus précise consiste à aller à l'hôpital pour surveiller la teneur en calcium, tels que la détermination du calcium alimentaire, la détermination de la calcémie, dosage du calcium urinaire et mesure de la densité minérale osseuse. Addition, soustraction, multiplication et division d'éviter ainsi carence bébé de calcium - manger plus riche en calcium alimentaire du bébé est dans une importante période de croissance et de développement, le calcium a besoin que les adultes, par conséquent, devrait être donné au bébé d'obtenir suffisamment de calcium. Le lait maternel est le supplément de calcium naturels, tels que le calcium et le phosphore est le rapport le plus approprié pour le bébé d'absorber, si nous faisons la promotion bébé allaitement. Lactation mère doit manger plus d'aliments riches en calcium, ce qui peut augmenter la teneur en calcium du lait maternel, du calcium indirectement pour le bébé. Ajouter le lait bébé complémentaires et les produits laitiers sont le meilleur choix pour le calcium, les produits laitiers est actuellement reconnue comme contenant des aliments riches en calcium, et le taux d'absorption est également élevé. En outre, une grande variété de légumes, fruits contiennent aussi une petite quantité de calcium, de noix, de fruits de mer et est également une source d'aliments riches en calcium contiennent de la vitamine D peut favoriser l'absorption du calcium. Moins - vitamine D ne peut pas être excessive supplémentation en vitamine D avec une activité biologique, peut favoriser l'absorption du calcium, apport adéquat en vitamine D et en calcium pour le bébé tout. Cependant, il est intéressant de noter que la vitamine D n'est pas la nutrition, pas excessif surdosage bébé complément de la vitamine D, le corps fabrique de la vitamine D accumulation excessive de symptômes toxiques tels que perte d'appétit, des nausées et une perte de poids. Dong médecins recommande que les parents: les meilleurs professionnels sous la direction de la science pour compléter vitamine D au bébé. Multiplier - exposition au soleil peut aider le calcium stocké dans la peau de votre bébé 7 - déhydrocholestérol après l'action photochimique en vitamine D qui favorise l'absorption du calcium et de l'utilisation. Et après l'exposition au soleil dans la synthèse in vivo de la vitamine D est la plus sûre, ne provoque pas de vitamine D surdosage. Mais les parents doivent noter que, dans les mois chauds de l'été, ne sont pas les coups de soleil bébé. En outre - scientifiques aliments comestibles inhiber l'absorption du calcium des légumes, comme les épinards, pousses de bambou, l'amarante, le soja, le riz sauvage, oignon, herbes contiennent des oxalates premier, qui peuvent se combiner pour former de l'oxalate de calcium et de calcium sur l'absorption du calcium. Avant de faire cuire ces légumes doivent être blanchis dans l'eau bouillante, enlever l'acide oxalique. Calcium avec huiles et graisses alimentaires ne doivent pas être, parce que manger trop gras, les acides gras libres digérés facilement combiner avec le calcium, ce qui réduit l'absorption du calcium, de sorte que le bébé doit éviter toute consommation excessive de matières grasses. La consommation excessive d'ingrédients fibres alimentaires réduisent également l'absorption du calcium et de liaison du calcium, et donc ne préconisent pas l'enfant à manger plus de grains grossiers. Le calcium est à noter que ceux de calcium * questions ne peuvent pas être menée par le bout du nez par la publicité. La publicité de calcium publicité écrasante temps le calcium universelle, ce qui entraîne des gens suppléments de calcium pour aller de pair avec la publicité. En fait, certains fabricants en vue d'accroître les ventes de produits, accroître la sensibilisation, de la publicité dans un certain nombre de contre-vérités exagérer l'effet. Des études ont montré qu'une variété de calcium pour les taux d'absorption du corps d'environ 30% à 40%, le taux d'absorption de la publicité autant que 90% ou plus est évidemment une énorme différence. Traiter ces besoins les marchandises calcium acheter un jugement correct et objectif, ne peut pas suivre les annonces aller. * Test simple ne peut pas déterminer si une carence en calcium. En fait, la carence en calcium moyenne est très générale et vague. Médicale une carence en calcium» n'est pas seulement la performance d'une carence en calcium des maladies spécifiques comme le rachitisme, l'hypocalcémie, l'ostéoporose et les facteurs qui contribuent à ces maladies n'est pas seulement le manque de calcium, il existe d'autres facteurs de complication . Par conséquent, un instrument de test simple ne suffit pas à déterminer si la carence en calcium bébé. Une récente étude de sept ans sur le traitement de l'ostéoporose non seulement le rôle que le calcium et la vitamine D est minime, et même conduire à un risque de calculs rénaux. Visible diagnostic carence en calcium est complexe, mais la ligne de calcium n'est pas libre. * Faites attention aux produits contenant du calcium de qualité. Produits contenant du calcium innombrables gens ordinaires choix difficile, est-il difficile pour le médecin. Les mères qui ne peuvent pas être pris en compte dans le choix des produits, la vente la plus chère, plus forte teneur en calcium, plus le taux d'absorption, meilleur est l'effet. Certains produits contenant du calcium affirment que le fast dépôt d'absorption», tandis que d'autres prétendent que les «petites particules, et même lancé le« calcium atomique, «le calcium nano, de sorte que les gens se sentent plus petite de calcium plus facilement absorbés. En fait, l'absorption du corps de l'utilisation du calcium et de produits contenant du calcium quelle que soit la taille des particules, la clé dépend de l'activité biologique. Les experts conseillent: préparations de calcium, directement extraites des os, des huîtres et d'autres contaminations matériau riche en calcium peut-être le plomb, l'arsenic et d'autres substances toxiques, doivent acheter des médicaments tests nationaux les fameux produits formulations de sécurité approuvé. Enfants vulnérables à l'anémie par carence en fer, et une prévalence plus élevée, en fonction des différents niveaux de développement économique et les habitudes alimentaires des différentes régions de la Chine, et la prévalence de l'anémie ferriprive chez les enfants âgés d'environ 10% à 40%. Les enfants présentant un déficit en fer entraîne diminution de la résistance, de la fatigue, une pâleur, des pleurs et irritabilité facile ou manque d'énergie, n'aime pas les activités, perte d'appétit. Les enfants plus âgés se plaint d'étourdissements, de pannes d'électricité, des acouphènes. Le diagnostic d'anémie est relativement facile, le test sanguin de routine en laboratoire combinée avec l'histoire et l'examen physique peut être identifiée initialement diagnostic, le fer est le traitement de l'anémie ferriprive remède à plusieurs pédiatrique sans fer a un effet de stimulation sur la muqueuse gastro-intestinale, des comprimés, tout en prenant du sirop avec de la vitamine C peut favoriser l'absorption du fer, la durée du traitement prend habituellement environ trois mois pour faire les réserves de fer. Beaucoup d'enfants dans le traitement clinique des symptômes significativement amélioré après un retrait non autorisé des parents, les résultats susceptibles d'entraîner une rechute. Par conséquent, même si les symptômes se sont améliorés, mais aussi continuer à les suppléments de fer, l'alimentation raisonnable, l'alimentation complémentaire en temps opportun, d'améliorer les habitudes alimentaires, l'augmentation de la viande riche en fer et le sang des animaux, de la nourriture, un traitement vermifuge lorsque cela est nécessaire. Il convient de souligner, c'est que le fer a des effets &lt;a href="http://en.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy45MTFldGEub3JnL0NPTkNPUkQuaHRtbA__" target="_blank"&gt;;Montres CONCORD&lt;/a&gt;;
&lt;br /&gt;;secondaires importants, si l'enfant n'existe pas anémie par carence en fer ou, s'il vous plaît ne pas repasser comme un tonique pour prendre tout achat non autorisé de préparations de sang et de fer pour les jeunes enfants, l'anémie, le cas échéant, doit demander au médecin traitement, sous les ordres du médecin usage de drogues strictement rationnel, ou peut affecter non seulement la croissance et le développement des enfants, et peut conduire à un empoisonnement fer. La prévention doit commencer par les repas au jour le jour et de régime avec lui et éviter une éclipse partielle, des mangeurs difficiles. Le zinc est très important de promouvoir le développement des enfants physique et mentale, et d'améliorer la santé physique. La carence en zinc peut entraîner une perte d'appétit, pica (comme manger de la terre, mangez le plâtre), réduction de la fonction immunitaire, la carence en zinc sévère peut conduire à des changements cognitifs comportementaux affectent le développement intellectuel. Cependant, si un grand nombre de supplémentation en zinc conduirait à une hyperlipidémie de zinc haute, et même l'empoisonnement de zinc, les mêmes risques pour la santé. Par conséquent, si l'enfant est présent au-dessus de symptômes de carence en zinc, les parents soupçonne que l'enfant peut avoir une carence en zinc, peut aller à l'hôpital pour régulièrement les niveaux de zinc sériques ont été mesurées après le diagnostic, selon le degré de carence en zinc, le premier général Sibu manger des fruits de mer la viande, le foie des animaux, des œufs et d'autres aliments qui sont riches en zinc, le cas échéant, sous la direction d'un médecin en prenant le gluconate de zinc et de préparations de zinc thérapie de remplacement approprié, le traitement est habituellement de 2 à 3 mois. Les parents ne suivent pas aveuglément donner aux enfants des préparations de zinc supplémentaires, en particulier ceux contenant la préparation complexe d'une variété d'oligo-éléments est non scientifique. Flamme Spectrophotomètre d'absorption atomique analyse de contenu enfants zinc dans le sérum et le test de zinc cheveux sont souvent sujets à être saisis par le taux de croissance des cheveux, de la pollution de l'environnement, comme un cheveu méthode de lavage et d'autres facteurs sur le diagnostic de laboratoire de la carence en zinc, le meilleur , le résultat est souvent inexacte; nombreux hôpitaux effectuées par du sang périphérique mesurées ensemble des oligo-éléments sanguins mesurés une goutte de sang est également inexact. Par conséquent, le diagnostic de carence en zinc devrait être fondée principalement sur les symptômes cliniques tels que l'anorexie, pica, un retard de croissance, combinée avec détermination en laboratoire de zinc dans le sérum. La prise de préparations de zinc doit être prise séparément la préparation d'autres éléments, afin de ne pas concurrencer les uns avec les autres protéines de transport inhiber l'absorption. Tels que préparations de calcium peut modifier l'absorption de zinc et de zinc n'est pas beaucoup d'effet sur l'absorption du calcium, calcium midi, tôt ou tard manger manger zinc devrait y avoir un intervalle de plus de trois heures. Complément alimentaire. Zinc. Plus forte teneur en zinc des aliments est la chair d'huître la plus importante, comme le bœuf, le lait, le poulet, foie de poulet, les jaunes d'oeufs, les crustacés, les arachides, les céréales, les haricots, les pommes de terre, les légumes, le sucre brun, et donc une certaine quantité de zinc. Lait et les aliments riches en calcium des produits laitiers, et le taux d'absorption est également plus élevés, les légumes et les légumineuses aussi élevé de calcium, mais&lt;a href="http://en.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy53YXRjaC1leGFjdC5jb20vcmVwbGljYS13YXRjaGVzL0ZyYW5jay1NdWxsZXItV2F0Y2hlcy01MC5odG1s" target="_blank"&gt;;Replica Franck Muller Watches &lt;/a&gt;;
&lt;br /&gt;; en raison de l'interférence de l'acide oxalique, les acides kaki laissant réduire le taux d'absorption du calcium. De calcium alimentaire commune: pour 100 grammes de nourriture comme suit, le riz de 9 à 14 mg, 29 mg de farine de 38 mg de mil, 367 mg de soja, haricot mungo, 80 mg et 277 mg, le tofu, le soja et 100 mg et 68 mg, germes de soja, le chou chinois 41 mg, chou chinois 163 mg, huile de 140 mg Levin, 160 mg de céleri, concombre, 19 mg, 357 en vrac mg de Levin, le céleri, 300 mg, 1177 mg de varech, d'agrumes, 56 mg, 11 mg pomme, fraise, 32 mg, 9 banane mg du lait humain, 34 mg, 120 mg de lait de chèvre,, 140 mg, 55 mg d'oeufs, poissons 24-43 mg. Le lait maternel est faible en calcium, mais rapport calcium et du phosphore vitesse d'absorption appropriée, très peu hypocalcémie allaitement ennemis s'est produite. Aliments pour animaux, la plus forte teneur en fer du foie, suivi du poisson, maigre de porc,&lt;a href="http://en.pan.netcom/go/out/url=-aHR0cDovL3d3dy53YXRjaC1leGFjdC5jb20vcmVwbGljYS13YXRjaGVzL0ZlbmRpLVdhdGNoZXMtNjIuaHRtbA__" target="_blank"&gt;;Replica Fendi Watches  &lt;/a&gt;;
&lt;br /&gt;; de boeuf, de l'agneau. Dans les aliments végétaux, la plus haute teneur du soja. Plats ordre Philippines, la bourse-à-pasteur, les légumes frais, céleri avec forte teneur en fer, la teneur en fer des fruits, pêches, bananes, noix, dates plus encore. D'autres aliments, la teneur en fer du champignon noir, le varech, les algues, les champignons ne sont pas négligeables. Sont faible teneur en fer du lait maternel et le lait de vache. Dans la nourriture animale alimentaire et de soja est non seulement une forte teneur en fer, et un taux élevé de l'absorption du fer. La teneur en fer des aliments et le taux d'absorption du fer n'est pas nécessairement proportionnelle à, comme le jaune d'œuf dans la forte teneur en fer, mais parce que le jaune de fer souvent combinés avec des matières organiques du phosphore, de sorte que le taux d'absorption est réduite. La teneur en fer du lait maternel est faible, tandis que l'absorption du fer élevée. Mélange de nourriture sur l'absorption du fer, tels que les légumes, les céréales contiennent de l'acide oxalique, l'acide phytique, donc manger ces aliments inhibent l'absorption du fer, de la nourriture de la vitamine C dans le même temps de manger, peut favoriser l'absorption du fer. Les parents devraient être sélectionnées est riche en teneur en fer, et le taux élevé d'absorption des aliments de fer, tout en prêtant attention à la composition des aliments, de sorte que seule la meilleure prévention et le traitement de l'anémie par carence en fer effet. Bébé particulièrement rapide de la naissance à 1 an de croissance et de développement, métaboliques telles rapidement, donc une carence en calcium, fer et zinc, comme ne pas prêter attention à la corps, comment le bébé de corriger le calcium ce bébé est le plus susceptible d'absorber le calcium: le calcium, le médicament: la nécessité de contenir la meilleure composition de calcium carbonate de calcium, tandis que le calcium doit servir AD de vitamines et de glycérol de poisson concentrée baisse. 0-6 mois de calcium quotidienne de votre bébé 40. »
&lt;br /&gt;;La sélection générale et spéciale , à ne pas manquer , en 2012, la Suisse était horloger de Bale Foire d'afficher une nouvelle Eco-Drive concept de l'énergie lumineuse .
&lt;br /&gt;;Adresse du site Web :
&lt;br /&gt;;- &lt;a href="http://en.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.911eta.org-"target="_blank" rel="nofollow"&gt;;www.911eta.org-&lt;/a&gt;; -		</conversation>	</conversations></author>